/*
 Localizable.strings
 BiaoQingBao
 
 Created by maka.zeng on 16/5/7.
 Copyright © 2016年 maka. All rights reserved.
 */

"Emoticon" = "이모티콘";
"Templet" = "사원";
"Package" = "묶음";
"WebAsset" = "웹콘텐츠";
"Browser" = "브라우저";
"Google" = "Google";
"Tips" = "팁";

"Save To Album" = "저장하려면 앨범";
"Save To Collection"  = "컬렉션에 저장";
"Share Image" = "공유 이미지";

"Long Press To Save Image ; ❤ To Make a Bookmark" = "이미지를 저장하려면 길게 누름 \n ❤ 은 책갈피를 만드는 방법";

"OK" = "OK";

"like_selected" = "like_selected";
"tabbar_emotions" = "tabbar_emotions";
"tabbar_browser" = "tabbar_browser";

"Bookmark" = "서표";
"Add Bookmark" = "북마크에 추가하다";
"Donnot browse illegal websites" = "불법 웹 사이트를 탐색하지 않음";
"Add" = "더하다";
"Title" = "표제";
"URL" = "URL";
"Cancel" = "취소하다";
"Saved Package" = "저장된 패키지";
"Add From Album" = "앨범에서 추가";
"Collection" = "수집";
"Empty" = "빈";

"Nice Name For This Website" = "이 웹 사이트에 대한 닉네임";

"Collect Success" = "성공을 수집";

"Save To Album Success" = "앨범 성공에 저장";
"Save To Album Fail" = "앨범 실패에 저장";

"Save As Templet Success" = "템플릿 성공으로 저장";

"Tap To Choose Target Color" = "대상 색상을 선택하려면 탭";

"Save As Templet" = "템플릿으로 저장";

"Snapshot Current" = "스냅 샷 현재";
"Snapshot Success" = "스냅 샷 성공";

"Save Success" = "저장 성공";
"Save Fail" = "저장 실패";

"Input Title" = "입력 제목";

"continue" = "잇다";
"Notice(Last Time)" = "공지 사항 (마지막 시간)";
"Cannot Send Animated Image To Wechat TimeLine And Wechat Collection , This Image Will Convert To Static" = "타임 라인과 위챗 컬렉션 위챗하기 위해 애니메이션 이미지를 보낼 수 없다,이 이미지는 정적로 변환 것인가";

"QQ" = "QQ";
"Wechat" = "Wechat";
"WechatCollection" = "Wechat수집";
"WechatSession" = "Wechat타임 라인";
"WhatsApp" = "WhatsApp";
"Line" = "Line";
"Facebook" = "Messenger";

"Rss" = "Rss";
"My Rss:" = "My Rss:";
"Suggest Rss:" = "Suggest Rss:";
"Add KeyWord" = "키워드를 추가";
"Keyword Should be accurate" = "키워드는 정확해야";

"Input KeyWord" = "입력 키워드";

"Long Press To Delete Image" = "이미지를 삭제하려면 길게 누름";

"Five Stars Unlock All Modules" = "다섯 별 모든 모듈의 잠금을 해제";

"Five Stars" = "다섯 별";
"Next Time" = "다음 시간";

"Package Result:" = "패키지 결과:";
"Emoticon Result:" = "이모티콘 결과:";

"Search" = "수색";